# คะแนนหลุดยังแรงกว่าไม่มีขั้วต่อGeForce GTX Radeon RX SLI #
แม้กราฟิกการ์ดยังไม่เปิดตัวอย่างเป็นทางการณเวลานี้แต่มีประเด็นจากสองข่าวน่าติดตามขอสรุปดังนี้ครับที่เว็บไซต์มีผลคะแนนจากออกมาผลชี้ว่าการ์ดรุ่นนี้ในความจุแรงกว่าราวร้อยละที่เว็บไซต์ทางมีภาพการ์ดแบบเต็มใบหน้าหลังพบว่าไม่มีขั้วดีไซน์เป็นแบบการ์ดสั้นฮีตซิงค์ยาวใช้ไฟหนึ่งช่องครับต้นทางลบรูปออกไปแล้ว
GeForce GTX XFastest Firestrike AMD Radeon RX PurePC TechPowerUp reference design SLI PCIE 